香 港 獨 立 憲 法 曝 光 !

From: 連登會員"民族論憲"

如果正皮可以換錢，每個月出一個獨立post應該好過拎綜援

好可悲

打夠飛機未姐

難講 youtube 1000view先50蚊左右
1000 正皮俾盡1個開心樂園餐

on9
言論自由唔代鼓吹國家政權分裂
咁唔喜歡現在的香港
死回去英國美國那度做狗

推

你睇下法國人當時唔滿意佢哋嘅政府，最後點解決

思想太天真，智商究竟有幾多😹😹

䑛共者智商一定比反抗者低，因為唔需要思考只聽朝廷做事

屌你老母，16年熱普城搞全民制憲，就係變相公投，授權香港人去寫香港嘅憲法(基本法)，之後再永續
你地就話港獨使乜制憲
宜家就喺度打飛機寫憲法，收皮啦

個永續基本法呢五個字係幾趕客

獨立到好似盧森堡就正

附件一嘅分目二點三 點解係立法會？附件二唔係已經稱之為國會咩 點解香港憲法要由他人定？咁同基本法有乜分別 係就實施真正共和 全民制憲啦 點會有藍本

一於過今晚左12點就宣報獨立啦

唔係潑你冷水，有版你睇支那國就係衰入口太多淨係cpu都夠仆直，未講糧食支那唔識用錢塞二三線國家餓鳩你咩

水資源的確近海但廠都未撚起好，就算你搵一班識水務人潛入政府起水廠，實唔會比你自給量多過買水量支那實收一大舊分手費，前提係當支共良心發現比你起水廠

獨立講緊加泰成堆人潛入政府都比人gg未到你一支旗都未插入政府到，獨立講緊要夠快夠準無仇報，到你各方面可以自給自足果陣支那都已經聞到你陣獨立味好耐

想制憲就制憲啦，做咩要 (假) 公投？

香港開埠175年，中國就69年？
咩logic?
如果要比較，香港175年 中國就5000年。
如果計中國69年，香港只得20年。
明？

還有，唔係好明你軍隊個point, 你講講下轉左去巴拿馬既。。。
事實上，香港冇軍隊，中國大軍壓境，咁點算先？

咁唔喜歡呢度啲人同講既野
死回去支那上百度啦咁你

可惜呢度係中國的地方
係你死出去老美
咪返來 好行夾唔送

港獨夠趕客啦

唐宋元明清都計中國
最撚醒係你

華夏就開始計

中你老母國咩 , 而家某國叫中共國 ,
騎劫住古中國去消滅古中國文化 ,
台灣先係中國正統 , 支那人等天收啦屌你老母

笑撚死人吗？

其實如果冇心同人討論嘅, 唔使貼晌討論區呀.

屌 , 原來支那仔
死返中共國啦 ,
走前解釋下點解個仔年紀會大過個老母 ?

老母69個歲，個仔得20歲
唔好自欺欺人係到打飛機啦，你地唔會成功。

用返你既殘體字啦柒頭皮
支那人最鍾意屈人係支那人 ,
香港係國際金融中心既時候你班支那人仲係耕緊田咋
你老豆幾時打台灣啫

唔好咁嬲啦同志。
大家都係中國人，有咩事咪好好咁傾下，唔洗一句支那一句柒頭皮既。

我撚五毛撚到好開心啵
香港人口中既同志係基佬 ,
你係基佬又屈埋人係基佬
成日係度認親認戚 , 兀柒路啦

點中國地方法？你落黎使唔使過關？法律係咪一樣？貨幣字體語言係咪一樣？淘寶包唔包運費？

無錯 我都嫌麻煩 也可以說是暫時不時被稱為 大灣區人
只係一點 香港是中國的地方

point唔夠勁就話撚五毛
香港人真係鐘意自欺欺人。

成唔成功同有冇道理係冇直接關係嘅. 唔少歷史事件嘅勝利者都係毫無道理嘅.

多謝各位推post

每次入獨立post都可以順手block咁一班on9仔，上連登都上得開心啲

之前嗰 d 你都未答 , 唔識答呀 ? 支那仔
見你明明用殘體字而家又用正體字你唔辛苦咩

聽落幾吸引
不過長遠實行仲需要大家一齊討論

而家講緊討論區呀屌你老母 番去你老豆雜種個屎忽窿到奶啦咪撚係度奶 呢度香港呀 香港又係你地 台灣又係你地 釣魚台又你地 繼續打飛機啦

50 人 觀看憲法

由思想上開始

唔明冇軍隊點獨立幅圖 第一第二段同解放軍出唔出兵有咩直接關係

想知道入籍測驗嘅考核方式同程序
點先為之通過測驗 點處置通過唔到嘅人

留名

垃圾樓主唔撚答我問題